阻大家少少時間幫忙睇睇

玩絕地 同價錢都ok嗎？ 入門級

ok la

寫就AMD rx580 gaming pc

用就1050ti

零件與名稱不符喎,師兄
換撚返張RX580 8GB啦

GPU 120SSD
600W PSU
ATX板

留名等睇悠二伏list